屌炒撚哂車，到底啲假消息係咪 APPLE 手段黎

特別引多啲人睇 live

就算多人睇live ，d產品唔好賣咪又係跌股價
多人睇live 股價唔會升

多人睇 > 多人講 > 製造輿論 > 新聞又提 > 製造消費慾 > 試itunes service / 撩起啲本身冇乜意慾換機嘅人（e.g. 見唔少人話如果冇SE2就買xxx)

華媒吹姐
其實各大外國網站一面倒否定se2

訓啦 聽日重要返工

保密唔到就放流料

An狗陰謀